一句講哂 聽日星期一點

點呀！

同鮑姐一齊去集會

照做港豬

返工返學 同鮑姐做愛

鮑姐
我係你fans

屌鮑姐lor 仲問 約人出嚟啦

銀髮族x連登仔
一齊去集會

美國重量級人馬到左，如果聽晚少人，人權法案就凍過水

幾時可以再返到
5月前瘋狂派膠 講樓主同鮑姐魚水之歡既野

我好掛住個陣既連登

等你約我

大家都等緊一日